有冇人試過盲拳打死死老師

當年發明呢句嘢嗰條友使唔使坐監

呢句係你發明?

打多咗個死字啫 你明我講邊句架啦

are you on9?
yes.

牛河博士自問自答

盲拳打死胡師傅呀弱智

邊到鄉下？

火星